【突發】中共外交部話G20唔會討論香港議題

中國外交部部長助理張軍今日（6月24日）表示，中方不會容許下周在日本大阪舉行的G20峰會討論香港問題。 當被問到一旦美國總統特朗普在會上提出香港問題，中方會如何回應時，張軍重申，香港是中國的特別行政區，純屬中國事務，無論在任何場合，用任何形式，都不容許任何國家和任何人干涉中國內政。 此外，就美國國會早前提出《香港人權與民主法案》，外界擔心會影響香港獨立關稅區地位，中國商務部副部長兼參與中美貿易談判的副代表王受文表示，香港是以單獨關稅區身份作為世貿組織成員，美國與香港的關稅安排，是在世貿組織一系列的協議管理，任何關於香港關稅的問題和待遇變化，都必須遵守相關協定，是國際義務。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

佢唔討論姐, 但老美會拎來講, 當日如果人羣兇湧，阿習會冇面子

姐係中共怕了？

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

咁其他19國一齊傾香港，中國唔使傾

又係錄音機 上頭有新一餅帶未

外交孤立 之後會唔會鎖國

笑死， 俄羅斯？ 巴西？ 墨西哥？ 之類會同你傾？ 睇清楚g20有咩國先ok?

究竟依個post D人小學畢業未， 咁撚ff不切實際，連g20有咩國家在內都未撚知

延伸閱讀

[reddit要人］ 中國唔比G20討論香港上左reddit worldnews

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

[急]仲有2個白宮聯署未夠數啊大家快啲幫手啦

G20戰線：過咗10萬都要繼續簽

快簽 : revoke 林鄭一家英國籍

【引渡惡法】《星期日泰晤士報》：英籍警司指揮鎮壓成眾矢之的 英網民：若他們回國應該要坐牢

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

【登記選民】做選民究竟有咩用？

你中國唔傾咪離場囉，其他19日照傾，行動照做，率知你地中國咪死死氣入番來傾

我地既其中一個目的就係要製造國際輿論令落雜種面。

口交講D 野，有邊次成真，口交就叻，夠膽習總咪拍枱走lo

二百萬人唔交稅唔買樓唔消費，立即成為市場聚焦嘅經濟問題

佢連拍枱走英文係乜都唔知

Ok, 變G19